入嚟擺低幾套好睇嘅醫療劇

由細到大都好鐘意睇醫療劇
最緊睇返grey’s anatomy season 1 諗住慢慢睇

Good doctor
機智醫生的生活
Unnatural 中譯好似喺法醫女王 （石原）

仲有冇咩介紹

House

仁心仁術

醫療船
浪漫醫生金師傅1,2

醫龍

doctor x for sure

腳

米倉涼子呀！交涉人呀！

hospital playlist

醫生耀漢
viu前排先播完

雙面醫生
講生仔 睇到喊

GM-跳舞的醫生
綜合診療科

醫道

個細路去見cancer阿媽個幕真係cls

最強名醫，跳舞醫生

Code blue
頭兩季差唔多集集都喊

機智醫生的生活好療癒
快d有S2

Good doctor我推薦韓版好睇過美版

想睇番救急病楝

竟然無03白色巨塔

仁醫

good doctor!

E.R.

好好睇